650w推唔推到2080ti

CPU: Ryzen 3700x
宜家隻牛係Nzxt E650

唔超 冇話唔得

屌好後悔冇買E850

TT GF1

我仲要啱啱先買

未開就拎去換

屌你買之前唔問嫁?

因為宜家用緊2070
心癮起想upgrade

買買買
有錢咪買

如果買2080super會唔會好On9

點會唔夠

我7820x oc + 2080 ti sli 上埋上都係用緊1000w

上埋水*

我怕供電唔穩定..
小弟唔太識火牛勿插

等下代先啦
一陣又換

唔知仲有幾耐要等

超咗頻？

唔敢再超
之前用msi嗰個oc scanner
Scan到無啦啦冇咗畫面
之後仲要開唔返機
擺咗兩個禮拜之後又無啦啦開得返
都唔知係windows定係D咩問題

3700x 滿載180w
2080ti 滿載450w-500w

其實唔夠電會點

*未計你機箱裡面其他硬件用電
*未計USB等等用電

小事=突然媳機 火牛偵查到超過650w 斷開電力

大事=爆電容 燒牛。如果隻牛唔識停 過載就會咁

另類 火牛設計有問題 過載之後電壓不穩定 燒底板

燒cpu

Thanks

其實唔超一定夠力推
張卡食300w
Cpu食150w

隻牛＋12v 648w咁撚足火
加埋有digital monitoring 可以俾你聯nzxt 開cam睇你用緊幾多watt電
驚撚咩

俾我用你個spec, 一裝完即刻stress test cpu+gpu，再開cam睇下full load嘅時候用到去幾多watt, 唔太高嘅話仲可以超一超

利申：nzxt打手

500w都得